今次HKT網上行同3HK被強行執行封網行動順手封埋中國網站

今次被香港封鎖殃及的網站中亦有一個中國網站，屬於開設在江蘇省的「阜寧江水平裝修有限公司」，港人反過來要翻牆到國外網絡，才可看到該網站。